日日都好撚焦慮好撚驚...

雖然真係好撚期待支爆，但以疫症方式同時香港被牽連其中真係唔係好安落...
日日提心吊膽擔心自己又擔心要返工嘅屋企人，個政府又on撚99咁

我寧願美國單純以經濟手段打爆支那我都唔想支那用疫症大爆發黎自爆，應該係話爆還爆咪撚搞到香港同其他國家啦屌你老母

唔內外夾擊其實冇可能實現支爆

蘇聯都唔係靠美國一己之力整死

支爆當然令人興奮
但其實香港早就被綁埋一齊

唔到你擔心咁多 做咗可以做既野就算

好難隔岸觀火咁爆
攬炒就係香港同大陸一樣
真係一齊死傷枕藉
唔死人好難爆
要有心理準備

支那打過嘿嚏全世界都感冒

有得攬炒仲想點呀
係都驚支那有解藥啦

我都係

我明呀...
我意思係如果用經濟手段去爆，就算香港都爆埋一份我都冇乜所謂，但我唔想係用傳染病黎攬炒囉

我都唔想
但係支那人命賤過狗
係咁上下
遲d支那復工應該再會爆大鑊d添唉

一定傷到其他地方的
無計，怕既就係外國開戶，儲下錢
爆起黎多個救命路徑

最後咪又係大陸咩事都無，其他國家繼續奶共，你死唔去既咪繼續見d黑警日日亂拉同打人，只係唔知場運動重有無人出黎咁解，老實講，大把國家死，中共都未死

過度恐慌